1. ans- d R
2. ans-b W -c
3. ans-a W -b
4.       W -c
5. ans-c R
6. ans-c R
7. ans-a R
8. ans-c R
9. ans-d W -a
10. ans-d remaining
11. ans-c R
12. ans-c W -b
13. ans-a R
14. ans-d R
15. ans-c R
16. ans-a R
17. ans-d R
18. ans-b R
19. ans-c R
20. ans-c W -a